ps4 fifa pro club d1球會招隊友參加比賽

我地球會組軍幾個月後嘗試參加vpl s19
可惜人數不足 成績並不太理想

球會簡介
。每晚大概2200-0100開波
。以4321/433為主要陣式
。以防反快速反擊為主
。所以需要大家現位走位

現希望招到更多full time 隊友參加比賽：
。數名識打防中嘅前場球員（若有機會大家試下夾下嘅話 將會先試防中位置）
。數名後防
。1名龍門

隊友要求：
。Full time 隊友
。每星期出席4-5日 (part time暫不考慮）
。打機時會開mic交流 營造良好氣氛
。互相尊重對方

麻煩有興趣同我地夾下嘅tg:

推

你邊隊

推
招同時駕馭到柱躉及靈巧型前鋒

有興趣，而家有波開??

請tg聯絡

樓主，我屌你血小板

Me